垃圾

ok

?

咩事 講比我知 我想知

做咩

！

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽

做咩叫我

屌你

伯母幾好？

咁樣既po多唔多人入

樓豬係

gone

我是傻子

thanks

O咩K啫,你都喪喪地既

我是腸

no,me is 淚眼成詩

眼淚成詩 who來？

我係

我係 🌽🦀 👻

u is眼淚成詩
me is淚眼成詩

屌 又睇錯 你正pk 又抽水

縮閪屎忽鬼？

人在遠方

解唔到

渣ga

no

好

得你

笑話？

5g

有咩歌可以聽

cdog,揾我乜事

我我我

this

我是傻仔

咩

sick ball

真fans

做what

冇